見到隻流浪貓

見到隻右眼好似有問題，好想幫吓佢，本身諗住領養貓

其實好多時係身體有唔舒服先會咁
好番就冇事
所以樓主幫佢啦

食咗幾啖，又縮咗，睇黎好怕生

佢重細 同埋少同人接觸

放多少少心機同時間陪下佢呀
領養可以好多方法 你見到佢都係你地既緣份黎

我決定同佢企到底

佢附近有冇貓fd同屋企人呀
冇就發動技能

比隻狗嚇走咗

養

同佢互動下最緊要慢慢黎 唔好咁大動作 貓仔傻下傻下。比啲心機一定氹到佢落搭

再等下佢

等緊

有無巴打教路下，可以點抱起隻貓

比心機
睇下附近有冇紙皮箱 會易啲捉到佢
重有 要抱就好似抱2歲bb咁 係腋下叉起抱起佢 最緊要你埋到佢身 先可以入佢中路

罐頭倒出黎餵會好d, 條邊好利容易刮損

可能有貓感冒

隻貓走咗，不過有街坊話隻貓係長期喺嗰度因為不斷有貓生BB，打算明天再繼續，橫掂我住附近

收到

要爬入去

支持巴打

加油 總有方法帶佢番屋企

樓主下次準備啲紙碟啦
餵完就掉得

加油

茶果嶺？嗰度好似好多貓

洪水橋嗰頭

繼續加速